[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（51）

呢個GIF長存小島

Cr: ShoSakurai

[龔水集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度
424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工
480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
536 地下情有着數！
539 中國娃娃
541 活得自在
542 Hip Hop耆兵
547 追水敢死隊
548 帶著麻煩去旅行
549 擄龔行動
553 呷醋大姐Rebecca
554 熊家First Lady
556 安仔做保安
557 愛情的考驗
559 根叔再考牌
562 威龍滅蚊隊
566 你愛的人，愛你的人
567 「戲」弄熊家
572 好戲根
578 我愛地底泥
579 霸道總裁與大方女友
582 地底泥愛我？
583 情人眼裡出KC
586 青春火花（上）
587 青春火花（下）
588 多功能情敵
589 書一般的男人
592 如何可以不愛他
593 天下老細一樣…？
596 熊家女婿唔易做
599 天才定白痴？
604 有食唔食？（上）
605 有食唔食？（下）
606 波比與群姐的前世今生（上）
611 劇透者聯盟
612 淪落仁
614 大學誇誇群
617 燁巢水佔
622 演戲之王
625 Terry的贖罪清單
629 夾親我好媽
632 去蓮化
633 女婿是人家的好
639 對不起，不是妳
640 不買新嘢的接龍
641 「傭」入熊家
642 馬死落地行
643 七月十四之我同事唔係人
645 龔水去旅行
647 拯救初戀cafe
650 熊家有女初選美
654 公主落難記II
661 聽聽父親心底話
669 只想你包庇
671 龔燁不壞‧若水不愛
679 Icy剋夫記
682 姐妹的秘密不是秘密？
689 尋寶圖分裂！？
691 蝸居儲物狂
692 大四喜之殺人事件簿
693 我怎麼捨得你難過
695 兩週年驚魂
698 尚善有人追
701 咪當我阿四！
704 龔家好新抱
705 爭奪龍的心
708 誰中途轉「gay」了？
710 愛情教主
714 生日攻防戰
717 認愛很難
718 阿水有料
722 紅娘若水
726 心如下海記
731 珍妮武士
734 大話情人
735 動仁的冬至
738 熊之金幣
741 防浪特工隊
743 奇女子 · 娟姐（上）
745 愛我請計劃
753 姬不可失之雙龍決戰
755 傑出員工獎（上）
756 傑出員工獎（下）
759 島大美女稅

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係阿水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

舊posts link
POST1:
POST2:
POST3:
POST4:
POST5:
POST6:
POST7:
POST8:
POST9:
POST10:
POST11:
POST12:
POST13:
POST14:
POST15:
POST16:
POST17:
POST18:
POST19:
POST20:
POST21:
POST22:
POST23:
POST24:
POST25:
POST26:
POST27:
POST28:
POST29:
POST30:
POST31:
POST32:
POST33:
POST34:
POST35:
POST36:
POST37:
POST38:
POST39:
POST40:
POST41:
POST42:
POST43:
POST44:
POST45:
POST46:
POST47:
POST48:
POST49:
POST50:

[龔水靚相集]

劇照類：

非劇照類：

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom
ABC - Samuel Grant Beresford (Album: Girls On Top 3)
Shoyu - Keeley Shaye

[龔水甜GIF]
536 地下情有著數

CR:ShoSakurai

541 活得自在

CR:忍者龜頭好硬

547 追水敢死隊

549 擄龔行動

CR:ShoSakurai

557 愛情的考驗

579 霸道總裁與大方女友

586 青春火花（上）

587 青春火花（下）

CR:KFCCoffee

605 有食唔食（下）

由606開始出現嘅新片頭龔水剪輯

由608開始出現嘅龔水廣告間場

617 燁巢水佔

625 Terry的贖罪清單

633 女婿是人家的好

645 龔水去旅行

669 只想你包庇

671 龔燁不壞·若水不愛

693 我怎麼捨得你難過

701 咪當我阿四！

704 龔家好新抱

708 誰中途轉「gay」了？

710 愛情教主

718 阿水有料

722 紅娘若水

734 大話情人

756 傑出員工獎（下）

759 島大美女稅

麻煩大家記住用不推文回覆 唔該晒

唔該曬貴公子絲～～
留個名先～～

oic thank you

俾多次機會我

今晚嗰集嘅預告好似有龔水同場响初戀cafe出現喎～

763龔水GIF

放心，阿龔兩樣問題都無 係好腰好腎好男人

見到綠帽對住Jenny講嘅說話我諗起佢以前點樣同阿水講類似嘅嘢 真係好在媽呢空而家有佢嘅真命天子Mr. K咋

精人出口笨人出手，但有超凡智慧嘅總監大人睬你都傻閃先

龔水分開八卦 一見Jenny嚟就同步收埋本雜誌 仲有冇Jenny搞龔水嘅劇情啊 (如果俾龔水知道原來係Jenny唔得就好啦)

今日有宣傳 請問幾點

好似冇講時間不過唔似有咩特別嘢宣佈

好似話12:30

oh 咁早呀 睇下一陣有冇live先

好呀 save低分享 唔該

如果BBC有live可以睇重播，如果無都唔會有得save
希望今日可以live到 好似11廠成日都live唔到

bbc到宜家都冇預告話開心速遞有宣傳，睇怕都係一如既往，唔會直播了⋯⋯ 分分鐘埋堆堆都可能有，只係bbc都冇～ 好衰～～

埋堆堆 同
都唔係香港可以download既apps黎既

真係唔見有live喎
btw呢件係阿水戲服 古裝?頭未set
要睇到全身先清楚啲

新年裝，宣傳活動

ic 即係啲演員特登著件拜年衫去宣傳
好期待龔水拜年look

有相喇

總監大人件唐裝衫咁Slim cut嘅
通常呢啲拜年衫都好闊呆佬拜壽咁款

咁多件男裝衫又好似真係總監大人嗰件唐裝最窄身
可能佢最近瘦左得佢一個著得落

阿蟹model身形，着衫真係唔同啲

似係專登造到啱size
附合返阿龔啲西裝都係要好貼身嘅

其他非主要男演員啲款就似返服裝間嗰啲普通闊身款

要脅翻jenny轉頭反cup

好似着咗treegun件衫咁

今年蟹籽應該會收到封大利是

頭條呢張幾清

好想知訪問問左咩笑得咁開心

晏啲應該會有埋片嘅～ 我哋耐心啲等候啦～

雙下巴天使出咗嚟 快啲有片啦

依家不停望圖止渴
原諒我不停以圖洗版

初初仲奇怪點解龔女婿無同熊家一齊影相
原來都有一齊影嘅

點會呀玫瑰絲 唔該晒你放圖上嚟就真
今日冇Tree gun喎，好少有

明報話tree gun病左缺席
希望佢快啲好番

絲打不停洗版啦啱啱開po大把位
好多時候冇上微博同埋唔識search啲圖會miss好多野

點解我睇晒琴晚成集都唔覺有阿龔嘅
但係演員表又有龔燁
希望只係打錯唔係cut咗啦

我估今晚會有過場啩
熊家搞年宵身為二姨丈都唔撐下場點得

早晨呀～貴公子絲～～
其實前晚嗰集嗰演員表都有錯，明明飛立仔冇出現過，但係演員表就出現佢個名～ 我估可能係剪接時剪走咗佢哋嘅shots…… airtime太短了⋯⋯

早呀同事絲
如果有拍但cut咗唔知計唔計show錢
不過打錯都試過嘅，最記得Icy嗰次主線都無名出

主線都冇名？！咁真係幾誇張喎！我諗計騷錢嗰陣唔係睇呢個演員表啩⋯⋯ 其實拍攝工作時間咁長，唔知係點計人工㗎呢？

尋晚我都見到
其實我覺得最近個演員名單好亂
早幾個星期阿淳個名仲排得後過楊洋
早兩日阿水有過場連阿蟹個名都無
尋日阿水出場都唔多
我估又打錯機會大啲

希望真係打錯 龔水主線都唔多而家變到過場都要苦等
喺熊家坐下呢啲都cut埋就真係…

改咗772做
原來大宅係問曹總借
就咁睇過咗呢集就唔會再執著要買返九肚山

博思嗰集又早左所以呢集變左星期五

做咩這排咁多集都早左播？
安仔三太係咁，九肚山係咁，博士又係咁...

九肚山早咗一集啫，我估唔想放星期六播
講真我都唔想呢集星期六做

而家係咪仲未知初一播唔播呀

可能星期六又係姬不可失

初一好似仲未有消息

星期六可能又係姬不可失
不過聽日可能未必播
雖然好想播

其實就咁睇預告都已經覺得總監大人係個超級孝順仔
見到阿爸又搞到佢失望都feel到好sad
唔知龔水去左大帽山係咪關呢集事呢

就咁睇下星期應該有好多過場
除左崔auntie嗰集唔知有冇之外其他應該都會見到總監大人出現

仲有呢集呀

#769 (28/1 Tue)
龔燁、潮偉及栢菲往熊家拜年，樹根與他們打麻雀，欲在賭桌上獲利，順道測試各人的牌品，詎料……樹根感諸事不順，家人開解他謂百無禁忌，但樹根指出早已犯下新年的重重禁忌。尚善等人欲分擔樹根的霉氣，藉此鼓勵他，怎料反令樹根更感時運不濟。尚善等誓要令樹根振作，適逢遇上自稱消災解難的專家，潮偉終於付錢向她求助。專家稱只要找到合適人選向樹根講恭賀說話，便可驅除霉運。尚善等遂設法去向合適人選求助，結果……

上次麻雀王就知總監啲技術唔差啦 唔知總監會讓tree gun定係成日截tree gun糊呢，我9估係贏完又會鬆返章嗰種

我估牌技treegun都唔差嘅，未必輸比總監大人
反而潮偉和David似係麻麻地

OMGGGG
最好嘅新年禮物

救命 好正

祝大家新年快樂劇組橋如泉湧
大家都一定要身體健康

新年快樂

多謝惠里醬絲賞心悅目嘅賀年gif圖！

我都提早祝大家鼠年平安，身體健康！

好正呀 81播㗎
已經好耐冇睇live電視唔清楚
係咪講緊祝大家xxxx萬事如意心想事成
第一個睇唔到 頭兩個似疊字
我都祝大家新年快樂 身體健康

上來祝大家新年快樂，心想事成，身體健康。

今日有過場喎

勁 睇口型都估到
ig 有片，事事順景萬事如意心想事成
大家最緊要身體健康，出入平安

祝各位巴絲身體健康，順順利利

766龔水過場GIF

龔水一齊後阿龔第一次以準二女婿身份上熊家食團年飯

由飯廳行去客廳都要搭住

睇到大家姐同fish咁落力賣底底 阿水都係揸住嚟fing fing下啫

總監大人唔洗咁喎 （呢下係咪狗龔2.0 不過今次掉轉係阿水遮住阿龔對眼）

再次祝大家新年快樂
希望下年可以見到龔水派利是

多謝貴公子絲咁快手出gif
祝大家今年身體健康 萬事如意

爲食龔上線
不過龔總監碗入面舊肉係阿水一開始夾畀佢嘅

呢個反應好正
我都loop左好多次黎睇

如果我貪心啲想唔只龔水派利是仲想有個龔B收利是會唔會好過份呢

祝大家幸福美滿，平平安安，身體健康，萬事如意。

睇到琴日嗰集阿龔以二女婿身份去食團年飯，真係有種捱出頭既感覺！

最後祝大家新年快樂，身體健康！

定情公仔喺100分度另一半一定喺...度啦

fing啫唔洗遮啦
之後係咪着埋上身所以啊龔先變咗表情
我有ff過兩個女婿幫手睇檔㗎
點知要3e一個睇曬
但可能冇可能寫總監大人去買紅色底底所以先寫佢哋去幫襯
聽日崔auntie可能人太多擺唔到兩個女婿去飲茶啦但真係好想睇到佢哋成堆人坐曬喺熊家嘅畫面

尋晚雖然二女婿無對白，但甜蜜度&表情一流，加上見到下星期係女婿身份上熊家，真係好安慰

諗翻起好似真係冇對白 基本上真係佈景板
尋日件衫咁靚仔唔係淨係出一集啊
仲好掛住佢件白色樽領衫

二女婿同熊家打麻將許願成功但treegun唔開心wor 係咪陳師奶上熊家嗰集
妹豬又做專家

就係阿淳啱啱出post拍嘅呢日
妹豬都係麻雀高手

妹豬就係文字預告入面果個「她」

應該係佢啦，喺開心速遞嘅世界裡面，妹豬咩都識

聽日全家出動救treegun

海外版預告有啲唔同
望望下覺得阿水同總監大人件外套個款好似有少少似樣

一樣反領
啊龔跳得好遠珍珠奶茶啫唔使咁驚wor

潔癖龔點會唔彈遠啲
上次英進佢地噴汽水佢都匿埋係阿水後面

奶茶又未飲 噴汽水有口水唔同嘅
媽呢空救我啊

上次都係一開個罐就噴到周圍都係
而且今次總監大人走得唔夠遠
見到佢條褲上面有奶茶

treegun太勁
二女婿終於同熊家一齊行動
未爆奶茶之前同潮偉喺度做咩呢

我都見到潮偉隻手好似摸緊總監大人個衫領或胸肌 真係好多人鍾意摸佢

兩個企得好埋仲要個企位係龔潮水善咁企

咁都有龔潮 等聽日出嚟清楚啲先再cap
總監大人件紫色衫睇睇下都幾好J

換個件白色樽領就好啦

其實呢度都係一閃而過嘅鏡頭
都唔知聽日嗰集會唔會鏡頭會唔會pan上去俾我哋睇下佢哋做啲咩
冇就唯有ff
已經ff咗好多劇情出來

成個熊家聽日好似會好忙
又打牌又飲茶又睇戲仲要揾高人
但其實我好想睇女婿們+David同tree gun打牌
各自都要鬆章畀tree gun應該幾好笑
希望唔會cut到得番好短

我都想 ff咗好耐嘅劇情

但依家似係treegun贏唔到所以覺得自己當黑

今集全程企得好埋 十字緊扣 仲喂食 挨住
好鍾意呢集
新年系列都好正

係呀，全程拖實，我見到主po 這張圖都要cap 低佢拖得好實

原來兩個未來女婿係爭住買過杯插得入飲管嘅珍珠奶茶～
好幼稚～～

攞表現好重要
所以兩個企得咁埋係互摷袋
仲諗住佢哋會搵度啲咩添
例如啊龔個袋搵到媽呢空嘅

嘩 咁正嘅

一陣返到屋企要即刻睇先

今集真係幾好睇，雖然係群戲為主

今年以準二女婿身份上熊家果然唔同啲 好甜呀 雖然係群戲多但就係咁先多動作 拖手有水拖龔又有龔拖水喎 下年做真女婿未

呢排ig冇通知

story冇通知

同482一樣 群戲得來細節位好sweet
我有睇翻㗎
細節位做得好好啊

IG成日都唔出通知
鼠年第一張龔水日常

算啦~~ 無錯過到就好~~
睇嚟今日係拍公司戲喎~

久違嘅龔水日常
希望以後都放多啲出黎

IG又無通知啦
係龔水日常呀雖然有兩個電燈膽

我連連登都冇通知嘅
而家先睇到玫瑰絲po咗 sor

玫瑰絲嗰張少咗caption同埋時間嘅~ 有少少分別啦~~
其實咩係chor look? 廠look?

初六

智者呀~~~~!!!! 好聰明!!!!!!!
多謝惠里醬絲!!!!!

775
龔燁被Peter等人嘲笑為女奴，與他們打賭要在若水面前看寫真，結果惹來若水怒罵。龔燁帶Peter等到高級會所狂歡，與美女們聯誼。席間Peter等又與龔燁打賭，要他把與美女Stone的親熱合照放上社交平台，又要他不停喝酒，結果……Stone約龔燁見面，龔業追問他醉後發生之事，原來他被拍下不可告人的醜態。Stone要脅龔燁帶若水來見她，並要龔燁掌摑若水十巴掌後才肯刪除片段，龔燁因此陷於兩難局面……

到底邊個諗埋啲咁嘅劇情出黎

777
Rebecca變得心如止水，令鐵面陳、若水等大感意外。龔燁等人抱怨Rebecca變得工作散漫，責怪鐵面無法給她愛情滋潤。道德向鐵面陳投訴Rebecca常約容儀禪修打坐，妨礙他的夫妻生活，指Rebecca強自抑壓情慾，勸鐵面陳應要與她作再進一步的發展。鐵面陳約Rebecca露營，若水等閨蜜認為Rebecca必可與鐵面陳更進一步。龔燁等男同事則持相反意見，雙方打賭，並派若水、龔燁往現場監察賽果……

仲有一集副線
應該係大帽山嗰集

齋睇文字預告都頂唔順

個妝濃左勁多
全部中槍

呢個劇情伏味濃
要阿龔摑阿水
掉轉就有可能

下個星期好似好多龔水

即係龔水去camping拍住拖咁監視人
好唔專心會睇漏眼㗎喎

呢集感覺好睇啲
rebecca禁慾

龔友摑過一次 肉痛到
呀龔點敢摑錫佢都黎唔切

最後應該反cup龔燁打個女人十巴

龔燁斯文仔黎唔做啲咁既野
好期待聽日果集

或者係龔水一齊鬧爆個女人

依家睇龔水主線啲文字預告成日都覺得好伏
好彩頭先都見到總監大人過場同聽日個預告唔錯先無咁嬲

龔:唔洗睇咁埋 過來食啲嘢先啦
水:睇漏咗就輸啦 你肉緊啲啦
龔: 難得我哋有機會出來露營relax下 唔好俾曬啲時間人啦
水: 唔睇點知賽果啊
龔: 我哋可以運用高科技㗎嘛 啦啱啱擺咗錄音機喺rebecca個袋度 仲可以帶翻去做證據 冇得唔認啦
水:

喺街見到今日都有龔水過場
有下係阿水捉住阿龔

雖然賭神絲你講得有道理, 但睇到啲咁嘅劇情, 我真係有啲眼火爆嘅感覺~~~ 點解阿龔忽然變咁蠢, 畀花生三友笑下就走去做埋啲可能令自己冇咗女朋友嘅事? 係咪痴咗線?

會唔會反而呢集先有龔水感情推進
龔水做副線啲集數好似有質量保證一啲

今集竟然出一次過場
我之前見到阿水story有博士熊家啊龔一齊開餐嗰個咩來㗎
大概聖誕節開party到

嗰個Stone同阿水有咩仇口
搞人男友之餘仲冇啦啦要脅阿龔去摑佢
個劇情睇到我搲曬頭

兩難局面唔係咁寫啊嘛

好在兩集後又有龔水先冇咁驚囉
阿龔無可能打得落，差在阿水會唔會叫阿龔打呢
最好係有其他方法解決
做乜編劇咁鐘意龔水俾人摑嘅劇情

我亂估呢, 可能呢個stone自以為係莎朗史東, 冇男性會不拜倒佢石榴裙下, 點知阿龔對佢一啲興趣/反應都冇, 所以佢懷恨在心, 想見下水水係咩樣, 順便搵水水出呢啖氣~ ~

希望編劇唔係寫呢種我都估到嘅劇情啦...... 同埋我真係唔鍾意咁樣嘅感情風波囉...... rebecca嗰集會唔會係龔水冷戰中??

龔水少cls劇情 所以...

龔水都比人摑過好幾次
我記憶中龔燁比人摑過3次？
曹太：水
上次龔根線：酒樓呀姐
心如果集：水

但我淨係見到頭半話阿龔畀Peter搞到失曬控我都已經覺得好ofc
邊有可能佢會俾Peter佢地煽動到
呢個weekend都係忘記個預告平常心迎接775
希望唔會好似669咁我直頭想當669呢集無出現過

可能係阿龔飲大咗講錯嘢 例如話話Stone好樣衰自己女友靚好多
結果就得罪人

不過呢啲劇情都好老套 係都要製造啲誤會畀佢哋咁
希望到時反cup反得好

airtime咁短, 預告就有咁多事情要發生, 我真心唔敢對反cup位寄予厚望..... 只望唔好將阿龔嘅人設破壞得太徹底.....
同埋水水唔好經歷太hurt嘅情況...... 我唔想見到佢喊呀~~

我9估Peter佢地係咪笑阿龔當日做死士先啃阿水
點知而家愛到不能自拔
總監大人對住花生三友亦不甘示弱 所以劇情係「龔燁帶Peter等到高級會所狂歡」而唔係俾人帶去
唔希望阿龔最後被定為女奴 龔水從來唔係一面倒邊個強勢多啲，係各有千秋咁先好睇

同意, 龔水係勢均力敵, 旗鼓相當嘅情侶, 希望編劇保留呢個特點呀~~~~~

咁其實我地都成日話點解peter 佢地唔覺比總監大人昆左個A1車位，可能就係這裡提番？咁至少有啲回應呀，希望唔好咁反智，咁伏了

期待今晚

甜

睇海外預告阿水係到抹地
龔友係咪當左阿水係工人

上次都做順姐今次直頭係工人
好似話係阿信的故事
唔通叫阿水做阿信

尋晚不停loop海外+電視版預告覺得有啲似赤口大兜亂feel
龔友亂認人搞到個個要cosplay

睇嚟今晚應該唔錯~~
水水嘅日本妹造型真係幾靚~ 群姐就......好有三四十年代嘅少奶feel~~ 口味好重吓......
最正都係阿叔, 唔細心睇真係唔認得係佢!!! 造型師同化妝師要記一功!!!

龔友（對龔）：衰仔呀，仲咩眼甘甘咁望人呀，你有呀May㗎嘛（指住群姐），又靚又幫得手

龔友（對水）：你呀，請你返嚟做嘢㗎咋，唔好打我個仔主意呀

今次真係妹仔水同少爺龔嘅故事
少爺實成日唔知點解想入廚房幫妹仔手

阿水個阿信look真係好好睇
群姐個look令我諗番起同bobby一齊扮色戒嗰集
應該會有幾多cls嘢發生

龔友唔係認錯個仔係Peter咩
總監大人變左工人個仔
咁妹仔同工人個仔其實都幾門當戶對

但isabella癡住啊龔wor

佢地有啲扮緊有錢人 似誠哥小甜甜嗰啲
最正Isabella有錢收又可以扮少奶
龔爸應該再之後先認錯阿仔所以先見到群姐摸阿龔嘅劇情
阿信水係咪要不停用布抹地 幾千呎抹到腰都斷 期待阿信水抹抹下同少爺依泣

抹抹下俾少爺抽水
做妹仔真係唔易
但夜晚少爺仔會呵翻

絕育絲咁講，我諗起荷蘭農場嗰集，總監大人喺柴房厨房對住阿水唱 "you are beautiful"

我都係諗起呢集
但今日總監大人應該唔得閒唱歌了
淨係要氹阿爸都唔得閒 仲要動用埋熊家同公司人脈

有龔爸龔仔嗰啲集數，希望今集都係

有龔爸龔仔啲集數都好高汁，希望今集都係

群龔線真係出現咗

福利圖呀

未睇，今集係咪好正呀

正呀

成條龔水線咁睇
我會收貨，覺有豐富咗啲嘢
少少感動
但唔熟阿龔對阿爸同九肚山嘅執著
單一集去可能會悶

即係無睇開去睇503504傑叔就唔似開心速遞
有Isabella都唔夠cls咩

係廁所呀龔摺哂袖個look好型

我都覺
摺袖真係好正

係咪好似上次初戀cafe打掃咁㗎

冇左背心再型啲

time長好多坐喺浴缸度放水俾peter

嘩救命
好想快啲睇

冇下又一件冇下又一件
幾時會同潮生焗桑拿

做乜要放水
莫非少爺少奶要浸浴
不過少奶係群姐

今集笑中帶淚

好睇，父子情位好睇，又有cls, 但我會話唔多龔水互動，算龔燁線多啲。

同感～ 呢集除咗父子情好睇，亦深化咗阿龔呢個角色～
阿龔响落地玻璃窗外望向父親嗰幕，仲有响露台坐响披住自己大褸嘅父親側邊嗰幕，stanley都演繹出阿龔思潮起伏，感慨良多嘅情緒變化～

真係好鍾意最後露台兩父子傾計嗰幕
時間膠囊老套係老套咗啲但作為一個帶出感動位同深化父子情嘅情節啱啱好
繼415今集又知多咗啲阿龔嘅過去，唔知呢個阿榮將來會唔會登場呢
但經過今集之後要開始擔心星期一嘅劇情啦

同阿爸互動多啲 即係雙龔線
有龔爸嘅集數果然係高汁
返緊屋企準備慢慢欣賞呢集

有無人覺得係大屋入面的劇情好似因為有太多嘢要交代所以跳得好快，搞到有啲亂左跟唔到個flow？

都算係多野要交代，所以係快，加上每人對白又要排得夠，但講真今集又唔可以拆到兩集，都要趕啲了，所以可能因為咁，龔水互動都短啲同快左。好似露台個段，如果長多啲啲好似好一點

都覺得㗎，但得20幾分鐘airtime，呢啲枝節位都預咗會剪輯好多，有啲位'跳脫'一啲都唔出奇，最緊要係冇咩影響到故事主軸啦～

另外，之前响ig有人劇透話今集解開咗阿龔嘅九肚山情意結，但我又唔覺係咁喎⋯⋯係咪我有問題呢？

其實我想緊最後初戀cafe個shot和曹總個反cup位有無必要，有啲為搞笑而搞笑，為cup而cup的感覺

多翻出來的air time我覺得龔爸和阿龔兩個可以寫多啲，同埋大屋入面啲劇情可以集中啲

係咪應該諗下着白色恤衫就唔好着黑色背心呢

同埋阿榮可以係一個新加入既角色
同阿龔好friend 仲要係叻過佢
但家境唔好 所以成日係阿龔之下

唔知阿榮會出人頭地 或是 都係運氣唔好呢
都應該幾好睇 阿龔會有個知己朋友

今晚提左阿榮兩次
都做左幾多對白講佢

反而唔係好想睇阿榮出場
感覺啲劇情會好正劇feel

曹總嗰個反cup位有啲感覺為做而做，唔知會唔會係編劇嘅日後伏線

睇咗
大屋劇情都可以，始終今日講龔爸多阿水又變咗阿信水由龔爸記錯阿仔係阿榮帶出阿龔呢位兄弟 反正都有話龔爸成日掛住做生意忽略燁仔，叫阿榮讓其實都可能係睇錯以為阿榮好叻（傑叔都睇錯啦何況係個細路），所以出阿榮呢個阿龔兒時玩伴都無壞 我唔怕變正劇反而擔心變hehe啫開心速遞講親好兄弟情都變hehe咁
龔爸可以認錯群姐係阿May咁阿May可以唔洗出現
時間囊幅畫無阿媽似乎都係唔洗出龔媽喎
我反而想浸親有伏線，阿龔再浸親要媽呢空救
最尾真係有寶藏不過一般黃金可以令曹總咁樣咩
露臺龔爸話凍如果930應該真係含笑釘（仲要用埋慢鏡）不過呢套係開心速遞又新正頭就唔會啦 但係呢度阿淳做得好好同埋抹窗嗰度都係
九肚山心結解咗啲但未解晒，應該話阿龔知道要買返呢間屋係好難，但搵多啲錢去俾阿爸享福呢樣嘢就無變至於搵幾多先夠就視乎總監大人點睇 暫時我覺得佢仲想再搵
不過而家爭媽呢空咁多個channel啲錢咪更加難儲囉

覺得總監大人浸親之後會博命學游水 唔識學到識
反而期待幾時有游水尋晚嗰個泳池都令我諗咗好多野
仲有好想總監大人再喺浴缸隔離放多次水
阿榮嘅話如果係新角色入來都好
但要同總監大人差唔多真係要搵搵
都有可能又係衰人想跣鑊佢

尋晚曹總bb話 你都已經得到水水啦仲咁大貪
好心痛曹總bb啊 但係helen

769龔水GIF

今年阿龔唔洗再扮男朋友係以二妹真男友身份上熊家拜年 雖然唔係主線但都好多龔水鏡頭 好多短短嘅兩三秒表情所以又cap咗好多

阿龔以前就送紅酒而家就人蔘酒可能送獅子王白蘭地tree gun會開心啲 （大家姐個眼神做乜又咁似上海街個馬姐）

鐘意龔水嘅笑容 （大家姐細個唔坐埋枱都知tree gun食咩牌仲有幾多隻機會，同佢打唔驚佢咩）

未來女婿牌品好好啦 唔知阿水而家仲要唔要夾中指控制情緒呢

阿龔居然唔要餵食 應該龔一啖水一啖咁呀嘛

阿水望住阿龔個樣好甜

相信就算阿龔無贏錢都會請食飯嘅順便可以同潮生鬥下

水拖住龔行

龔潮開始鬥 爭住買杯珍珠奶茶俾外父嘅兩隻小學雞

好嘢 （阿龔仲要瞄一瞄阿水先）

呢度總監大人做乜要fing走潮生隻手

潮生由得阿龔“淫”袋 （其實我係講開um袋反而未聽過“淫”袋）

到龔拖返水行 （兩個拖住行都好正）

阿水串妹豬而阿龔就喺度得戚笑 （究竟有冇咩係妹豬唔識嘅呢）

潮生咁都要攞威

x2

總監大人成日做gym都有啲成果喎

David金舌頭做助手都可以幫手試味如果阿水做助手係咪負責俾景爺鬧

伸手打氣呢度龔水隻手都要掂住

睇路啊（阿水真係有料）

知道條鱔死咗嘅同步表情

走啊 總監大人要保護媽呢空走先

x3

如果瞓瞓下妹豬喺床邊又幾驚嚇嘅

真係俾呢句笑死 仲要押埋韻

呢下好龔水 唔知講緊咩呢

阿水最愛自爆 阿龔你殊得太遲啦

我以為阿龔有捉住阿水隻手

妹豬俾返三萬轉頭都啃唔落呀

鬥到最尾龔潮都怕玩得大 定係佢地都覺得妹豬係高手會

感謝你睇晒文長請唔好引用回覆全文

771龔水GIF

一講阿龔總監就到 上次講念念博士都唔知係叫佢㗎喎 仲有阿水肯定冇念念不忘啦

阿水個笑容好似幾滿意阿龔做到嘢

阿龔識咁多人乜都買到，遲啲會唔會整集個個要撲口罩都搵總監大人幫手

唔好嬲拳賽都唔洗睇返apartment乜火都無晒啦

阿水捉住阿龔對手手 龔水可以做下其他激烈嘅運動都得㗎

仲有772GIF要等等

多謝貴公子絲圖文並茂派福利~~~
龔水手拖手真係令人百看不厭~~

仲有少少loose tie

阿水終於有望嫁得出
終於有人啃得住阿水啦

好想龔水一齊打一定同410唔同
可能會有好多心聲/眼神對話
水:死賤精啊我要一筒啊 打啦
龔: 錫我一啖鬆章俾你點話啊
善: 嗱我呢個妹冇咩耐性㗎咋 趁佢未反臺之前有咩牌好打啦
其他人食花生

20蚊一杯岳父大人都唔會計啦

水水拍手好適合做表情

來啊來啊驚你啊
我反而兩種都聽過

白色衫會好J啲

其實抹汗女僕水水

阿叔自己走先但總監大人要保護媽呢空
之前火警都係咁

妹豬: 龔仔
依家都已經冇妹龔線啦
如果係龔仔妹豬唔知肯唔肯收平啲呢

一鋪過輸三萬wor雖然潮龔預咗輸
但唔想一鋪過輸咁多啊嘛應該係諗住中途走

總監大人識得口罩廠職員
可以成本價買口罩

男女混合MMA

多謝絲打recap
終於得閒cm俾你

多謝貴公子絲嘅cap
我呢排成日潛水添

整多個阿水拍手cut

呢件望望下都ok呀不過一衫走全集又真係少啲妹豬都有旗袍換啦

接龍真係可以再搞競技俾員工鬥下

而家我都只能龜速整直到今日先整完
我都多謝你成日cm返啲GIF

阿水嗰下拍手好似小朋友
gif已save
大概要chur進度唔得閒換衫啦
之前嗰幾集都有睇你啲recap但但都唔得閒cm
其實我都係鳩up啫多謝有人欣賞我鳩up就真

我忽然有啲啲緊張呀, 因為今晚有得睇星期一嗰集嘅預告嘞~~~
唔知會唔會同文字預告好唔同咁呢?

今晚個小過場

竟然喺今集

呀龔十隻手指笠哂啲汽球玩 好可愛
賤精個衰衰格好耐冇見

總監大人終於

童真

呀龔預告冇著衫終於
但偷咩食呀

阿龔露肉

最後一定又俾人呃 其實係條女冇食到淨係諗住玩佢走咗

其實今日過場都算多，但聽日個預告咩事，有啲怕又破壞人設

今集算高質但helen

睇咗預告天台果然唔利龔水
點解要阿龔喺呢個情況下露點喎
留返apartment先唔得嘅
有啲想知stone會搵邊個做
上返mytv已經cap唔到完整預告

睇落皮膚好滑滑想摸
希望聽日果集生生性性

唔知點解 覺得聽日嗰集係講龔水信任問題
明明未一齊之前啊龔又成日口花花撩女仔
點睇都似player 而且做marketing成日都應酬
阿水一齊之後依然無條件信任佢
其實好似冇講過阿水心態轉變
以前可能係真係未發生啲咁嘅事
但如果真係發生咗男朋友疑似出軌阿水又點睇呢
會選擇繼續信佢定雙方心中有條刺
呢啲情況好多時都會有
604嗰集都講過龔水想法衝突
依家當呢件事直接攤喺自己面前究竟會點去面對
如果處理得好嘅話或者總監大人仲可以搵方法證明自己清白
所以聽日嗰集未睇完都唔好咁快落定論住
希望唔好炒車啦

不停拉前終於cap到

希望聽日真係一個進展啦，唔會係又誤會，之後又好似無事發生過咁啦

如果呢種誤會係草草收場，夾硬happy ending，我覺得根本冇推進龔水關係之餘，仲係破壞咗觀眾對呢對cp嘅印象囉⋯⋯唉～ 好擔心呀⋯⋯
個人嚟講最唔鍾意睇一對伴侶有人出軌嘅戲碼～～

調掉轉頭諗 如果阿水見證到啊龔喺呢啲時候都把持得住 或者阿水仍然無條件信任佢
例如就算喺天台鬧完交諗翻一層覺得龔燁都誤會係呢種人 所以去同佢講數/問翻花生三友嗰晚到底發生咩事 進而更加相信佢
覺得呢種絕對係呢段關係嘅昇華
其實最差嘅處理真係兩個最後又嘻嘻哈哈咁收尾希望唔會見到啦

我始終覺得無論個尾收得有幾靚如果個過程唔合理我都唔係好接受到
不過都好希望今次起碼唔好再搞果啲5分鐘鬧交5分鐘和解最後生硬反cup嘅戲碼

總監大人應該唔係同佢哋拗落去所以諗住直接帶佢地去飲酒啫 諗住自己頂得住點知佢哋會灌酒啫

睇完個預告我覺得有啲似547 2.0
同上次一樣無語嘅過程再極速happy ending之後隔一日畀番龔水你地睇安撫下
今日個過場我覺得有少少舖聽日個內容
真心希望聽日嗰集唔會太伏

好彩今日都叫有啲好嘢睇下
我決定用呢條片代替今日個預告用黎loop到聽日

多謝玫瑰絲呀～～ 睇完呢段片，心情好返少少～～
原來鴕鳥政策對我嚟講係有啲用喎～

希望聽日唔係草草收場，是但和好嘅結局

如果聽日真係伏嘅我會當自己無睇過等星期三嗰集

聽日我已經無乜期望，但求唔太離人設
預告嗰句，由阿龔去講感覺太怪
一直個感覺係口花但對水專一
知乜嘢應講應做（就好似對賈名媛咁）

Ig段片正

唔脫離人設，創造另一個我唔認識嘅阿龔出嚟，我已經好感恩～
唉⋯⋯ 世界仔响班豬朋狗友面前有冇咁易失去分寸呀⋯⋯ 呢樣真係好難講得通囉⋯⋯

喊咁口去整預告GIF

再一次天台鬧交 呢幕應該係後面 （阿龔套西裝係除夕嗰件）

希望阿龔咁講係想喺三子面前扮嘢攞威啦 （Stone就係蛋撻Kim老婆）

咪諗住阿龔露點就可以亂嚟先得㗎 雖然係幾好J

阿水IG唔係waterbearrr咩

未睇我都覺得個反cup唔方好 ending冇apartment睡房劇情好難彌補返 不過感覺整體劇情都會係

都係繼續整772GIF開心啲

總監大人鐘意係班frd面前認威唔衰得
係咪出完post諗住極速del搏媽呢空唔知

睇到海外預告 啊龔攞本寫真喺阿水面前揭
阿水叫佢: 食蕉連皮食夠一打啦你
希望今晚唔係為cls寫到咁啦

不敢寄以厚望話唔會係為cls而寫成咁......
今晚嗰集嘅阿龔居然會為花生友講嘅幾句恥笑說話而飲醉兼上酒店房...... 我都唔知講咩好......

應該冇事發生既
預告寫阿龔唔敢比條片阿水睇應該係因為會好樣衰之煩
唔係因為做錯事
龔水要結婚架 唔會玩咁大既

應該做咗啲好cls野用來反cup啫
例如自己除衫喺張床度開個人演唱會

唔期望咁睇好在冇想像中咁差
覺得段片仲未del

少少夾硬
但 收貨
如果佢地做得再sweet啲就好啦

我覺得ok嘅，當cls睇，仲有風流四子本身好驚佢寫得太大再2分鐘極速和好

起碼唔係媽呢空誤會而且佢仲要有份
係出面睇得無咁仔細，一陣返屋要慢慢睇返
究竟段片有幾多人睇過

因為個設定係阿水本身就有份，而且應該最初cafe嗰陣就知所以先唔配合阿龔鬧食蕉連皮 所以感覺同老土誤會唔同
希望講總監大人入fun君club係有後續嘢講啦
阿水唔俾阿龔離開視線範圍嗰度其實都幾甜
仲有好開心懷山紀子搵返Jenny做

忍唔住要先整呢下出嚟

佢擰轉身果下用盡上半身所有肌肉
睇到人好怕醜

我一路睇這個gif 一路係到

阿水 啊龔 stone 實睇過
定係打格仔其實本身有著

廁所都跟埋去
之後會同其他人相遇

熊若水快啲退出愛回家
佢性格好討厭
好煩好港女

其實我覺得今日似龔燁線多過龔水線
唔可以離開阿水視線範圍嗰段有真心笑左出黎
如果結尾係講返阿水佢地一開始點樣夾埋set個局出黎可能會好啲
我當今日係cls集數睇算

打啱咗好名好叻啊

睇標題就識打
熊家三姊妹都好煩
特別係熊相善同佢條仔

十年前少年味

十年後男人味

而家好J好多

這個對比圖，正噃 宜家真係大隻左好多，啲肌肉好正

個身真係白過塊面
究竟係曬黑咗塊面，定用深色粉底 我比較鍾意白淨龔燁

其實同拍龔燁的秘密國度嗰集嘅MK相比較，今次真係大隻咗、結實咗、線條都靚咗～～

今集大致收貨，雖然硬係覺得怪怪地又唔識講阿龔唔理ff中定係最後以為條片揚咗宴只係最在意媽呢空唔好離開佢好sweet啊

我成日覺得佢粉底太深色
白淨襯龔燁性格多D

我都鍾意白白滑滑好J啲

想要黑黑滑滑

如果等劇情GIF要啲時間先嚟幾張J圖GIF圖止下咳唔加cm因為張張都係咁 enjoy

嗚呀

今晚唔洗訓

聽朝起身先睇到嘅絲一樣咁high

好鍾意今晚龔水
四子vs 六美係咪實現咗

阿龔做咩食水水碟意粉

又sweet又鬥氣
返左以前咁
呀龔偷食水水碟意粉

多啲四子vs六美

啱啱望電視見到安慰獎呢下

呀龔贏哂
女又有 又唔洗錢食飯

入咗個camp度唔知做咩
好似望到有好多心心biu出來咁
仲俾terpe串你哋掛住自己sweet

估中曬
由觀戰變左自己打埋一份

呀龔件褸好似係私服
Ig見過

繼白色情人節嘅旋轉kiss，
再次證明龔水不純情

終於見到龔水暗示
拉埋個camp當佢哋有㗎啦
五步係咪齊曬

我都見過幾好睇

好好彩上文下理乜都唔知就睇到呢幕
都知純情龔早已成為歷史不過今次算係第一次有龔水瞓低鏡頭
真係睇到人地

主po好似有人想睇安慰獎gif

正呀，多謝貴公子GIF, 之後可以放頭版了

睇嚟之前係伏線

呀龔食意粉果到好似想同水水玩意粉錫錫咁
有冇人明我講咩

一人咬一邊 但水水冇理佢

唔記得左係邊集？

617 ff

今日真係睇到個嘴角抽晒筋
到依家都未放到落黎
總監大人今日實力證明佢係爲食龔
意粉+大餐同最緊要嘅安慰獎都食盡
呢個先係我認識永遠都贏到最盡嘅總監大人

估唔到今日嘅過場精彩成咁~~~

覺得直頭副線來
鐵re監察專員

不如以後出多啲男子組vs女子組嘅劇情
咁就可以順理成章由龔水做夾心餅角色~~~ 又可以有啲cls一啲嘅劇情~

聽日總監大人有過場

關公災難一定有總監大人

番去loop 下772先，因為真係好睇

今集過場太普通, 但就連返fun君club要求會員"尊重女性"嘅虛偽~ 仲有阿龔嘅補鑊方法被女權份子評為大男人, 好似都連返之前阿龔唔畀水水去拍豐胸廣告嘅大男人表現~

772堅正 整緊好多GIF都搞笑但又有感動位
下個禮拜應該無乜龔水可以繼續loop

好彩可以loop 番777, 今過星期都有幾多過場，可以頂到下星期。但之後都唔知幾時再有了

聽日應該仲有龔水去同龔友拜年嘅過場
下星期最大機會都係星期三又或者情人節tree gun 叫成個熊家返去時阿水帶埋阿龔返去
無理由情人節正日一對cp都見唔到啩

唔好咁灰啦~~ 過場總會有嘅, 話曬阿龔都係核心演員之一嘛~~ 聽日都有機會有少少過場嘅~~

係噃，聽日元宵，咁應該有過場，不過熊家群戲應該要靠睇gif 先可以睇細節了

所以gif圖咁重要囉~~

原來聽日會同龔爸拜年
會唔會又認錯阿水㗎
如果情人節講熊家段估點都有啲龔水嘅
但唔喺公司就唔知總監大人今年仲有冇送social花囉

「若水收了多封印有龔字的利是，原來她之前與龔燁前往向龔友拜年，龔友令她嘗盡苦頭。」
應該又畀未來老爺點到氹氹轉
唔知仲有冇阿信水2.0睇下呢
本來如果情人節嗰日淨係講心如同tree gun父女情咁我估見到龔水嘅機會真係細啲
但依家又係全家拯救心如咁我又有番少少希望

攞好多龔字利是咁咪即係一人分飾N角囉
龔字利是下年唔好逗啦派啦
Fish究竟仲要屋企救幾多次
至少俾返啲龔水甜我就忍
龔水第一個情人節唔會冇甜嘅

tvb網頁聽日嘅龔水相
逗咁多利是可能又係要不停玩cosplay
下星期龔水如果有放閃過場真係好易搶晒fo
777真係全集都睇到我心心眼
呢幾日龔水都有同場戲
希望815真係龔水線最好連婚都求埋

無嚟好耐啦
已經去到51啦
龔水快啲結婚

咁其實男人有時都好難企喺女性角度諗
派曬尿片鞠躬道歉都已經表示誠意但都俾人覺得大男人 唔通真係要100%就曬你鋪埋紅地毯俾你行叫尊重女人咩
況且派尿片鞠躬係icy提議kc咁做 啊龔只係提議set 攤位啫 關公災難就要有請marketing
好難評論大唔大男人wor
況且今集唔係龔水主線有啊龔已經好驚喜
本身話佢出trip都要俾威仔急call翻來拆彈
最後好彩行開咗如果唔係中咗尿片攻擊以佢咁姿整可能要洗面洗到皮都甩

龔友眼中自己仲住喺九肚山所以有好多個工人㗎但啊龔又要做仔就要陪住阿爸身邊就要辛苦工人水水啦

由534等到依家 啊龔終於幫阿水正名
但下次可能繼續叫翻啊may

得張野餐相真係唔係好夠睇
可唔可以再放多啲出黎

野餐都係食飯盒同烏龍茶

現代野餐嘛~

居然仲有露肉戲 唔怪得呢兩日都咁清淡

正仲話要再露多啲
上次已經裸跑仲可以點露多啲無馬？

露幾多次我都睇

咁搞法唔通真係大二女婿鬥震波
我反而好奇咩劇情係阿水喺apartment等阿龔放工返嚟好sweet最好留低猜埋包剪揼先走

一周年上去煮飯仔俾驚喜

曹總係一個占有欲極強嘅男人
究竟當初水水同龔夜成日有啲親密行為嗰陣曹總係咩感受
水水寧願要龔夜扮佢男朋友都唔肯同佢一齊
究竟佢收埋幾多封warning letter想俾龔夜
好想遲啲聽到曹總講 龔夜你要好好哋對水水啊

之前772出曹總聽到龔夜想要佢間大宅講
你已經有水水啦 仲咁大貪
假設曹總唔知龔夜借佢間大宅做啲咩
會唔會以為龔夜借佢間屋
所以搞到佢間屋啲野亂曬爛曬

772龔水GIF

鐘意呢集cls得嚟有未來新抱不辭勞苦嘅阿信水仲有雙龔嘅父子情
所以單集收視有29.9點

阿水祝福你（點解講祝賀語呢part無阿龔份㗎）

得十蚊又係慘啲嘅呢度阿龔係咪想俾埋自己嗰封阿水

原來十蚊反而可以換個願望仲正 （總監大人手開始盤算緊）

一季嘅channel袋都唔及一架勞斯萊斯咁多錢啩

阿水發達囉有阿龔呢句不設上限買袋以後點換款都得

534後阿龔第一次同曹總講嘢就要佢間大宅 幾驚曹總話用大屋嚟換水水

原來只係借屋啫（記得借屋嘅劇情之前都有FF過當然編劇拍得更加cls）

摸頭 雖然話抽利是但阿水唔受曹總恩惠將個願望俾咗阿龔咪仲好

呢下如果鏡頭攞遠返啲就見到係攬住

阿龔終於可以帶阿爸返去九肚山大宅 仲有少奶率領眾人同老爺賀壽

龔爸一嗌阿May阿水就仆出嚟

阿水勁介意龔爸認錯群姐做阿May（諗起同群姐撞衫嗰集）

阿水做過媚姐順姐而家做埋阿信下次可以做乜

好鐘意呢下暴力拉扯

阿龔對白都專登講“阿信的故仔”做乜個字幕用返故事

咁大間屋真係抹死人好彩阿信水對腳夠長應該撐得快抹得快嘅

阿信水呢下笑容可憐得嚟帶點天真咁

好陰功嘅阿信水

上二樓咪仲好可以偷陣懶少爺仲可以上去搵阿信依泣添

伊莎貝拉群版阿May著到成個舞女咁 係咪龔爸以前傾生意攬開所以特別覺得親切

阿龔變臉一瞬間

龔群同步 力宏學長同湯泥終於在一起

抹到腰骨斷嘅阿信水要少爺揼骨呵返要強調你女朋友我

因為翻版女朋友加大碼May係另一邊

群姐對佢扮演嘅角色都好投入囉 嚇到總監大人要捉實媽呢空

每人一千阿龔都好大手筆，為咗阿爸呢啲錢唔慳得

阿信水：咪再掂我男人

CLS笑完過後開始虐阿龔幫阿爸搞咁多嘢結果又唔認得佢

Peter攞錢幾快手

阿龔個不知所措樣仲要望一望媽呢空先（希望Peter之後有俾返隻錶阿龔）

真係睇到都心酸媽呢空想幫都無辦法

雖然被阿爸趕出去抹窗好慘，但見到阿爸開心餵偽燁仔食蛋糕就心滿意足

校水龔

估唔到老爺對阿榮都幾好喎 （專登收埋後面攞出嚟好似氹小朋友咁）

阿龔以第三者身份聽到阿爸話緊張自己都開心嘅

為食龔 可惜聽到阿爸同阿榮之間嘅秘密

本來由阿爸俾嘅蛋糕即刻無心情食

至少喺媽呢空心目中總監大人係叻嘅

好難得見到阿水唔信Rebecca喎

阿爸又記得返阿仔啦阿水係執邊都笑（點解佢地換衫換得咁快嘅）

總監大人最尾嗰下嘟嘴

兩父子都視對方做no.1

呢幕好窩心 兩仔爺都演得好好阿龔個笑容好甜

呢期總監大人啲大褸都幾好睇（冚完嗰下笑望住阿爸好無佢收咁）

930情節 通常老人家完成心願就會含笑… 不過呢套係開心速遞又點會喎 龔爸仲要睇住阿仔結婚㗎

嚇死阿龔 眼有淚光呢下值得放大啲睇

完成九肚山大宅一日遊嘅慰勞宴好在初戀cafe都算平呀

又係tree gun 連最後俾曹總發現寶藏都關佢事 （大屋真係冇下次嗱）

感謝睇晒文長請唔好引用回覆全文

774龔水GIF

風流四子對住女子組都係把口唔收講嘢賤賤地只要對象唔係媽呢空總監大人都可以繼續發揮死賤精嘅一面

傾計搵返麻甩佬咁同媽呢空就唔係齋talk啦

明明阿龔都有份笑但阿水只話花生三友

阿水講到眉飛色舞 不過死賤精呢個專屬花名都係媽呢空叫啫

潛力圖

喺度玩氣球嘅總監大人好可愛

ff os: 等陣請你食lunch補翻數囉

阿水又唔識睇車 係咁㗎啦
channel限量版收藏埋攞去炒都唔少market㗎

阿水話過一季買袋淨係買一個㗎咋
遲啲生埋龔b可能唔買添

曹總: 你已經擁有水水仲咁貪心
曹總唔擔心啊龔借佢間屋有其他用途咩
女神同新買嘅屋都喺自己情敵度

龔: 媽呢空嘅洗費我負責就夠媽呢空所有嘢都要係我送㗎簡單來講就係成個媽呢空都係我㗎

書面語同口語嘅分別掛

阿水又會咁快搵到套和服嘅
定係曹總有收藏和服習慣

媽呢空救我唔係俾人摸下冇所謂咩

呢個笑容好靚仔

又諗起打劫個長毛

唔俾都借啲意偷翻啦 總監大人咁叻仔

多啦a夢咁好味蛋糕一份

諗起舊年同期嗰件好大件嘅褸都係呢件好啲
龔水着長褸都好好睇

阿爸做咩冇啦啦訓着wor
好似小朋友咁玩完一日就攰到訓着咗

絲打有冇興趣cap 總監大人坐喺浴缸隔離放水嗰幕好好J

媽呢空係攬住talk 但talk完會發生咩事就唔知啦例如745送完鏈之後

啊龔唔係外人 阿水遲早都同佢講㗎啦
所以熊家同女子組發生咩事

湯泥同力宏學長喺下一世終於迎來美好嘅結局
上一世喺亂世中相愛 湯泥迫於無奈愛上咗間諜波比 仲同佢雙雙殉情最後雖然抗戰勝利
但力宏學長同湯泥已經永遠陰陽相隔
喺下一世湯泥以清潔工人身份出現喺力宏學長身邊
因為湯泥早投胎過力宏學長所以睇落年紀大過佢係好正常㗎
經過湯泥不斷嘅鼓勵同支持 仲有順姐媚姐同中學好友啊may嘅幫助力宏學長終於可以重新開翻龔氏鐘錶廠並且可以同湯泥永遠幸福快樂咁喺埋一齊啦 真係可喜可賀

無問題之前cut定咗呢幕但驚太多所以冇整到

ff放水俾啊水沖涼
水水要加牛奶㗎
幾時可以睇到龔水攬住浸泡泡浴

788
敢威與大陳均有意在日本開設百貨公司，龔燁因受大陳的假消息所騙，令敢威喪失先機而遭他責備。龔燁遂提議搶先推出日本網購店，並請尋寶圖的員工協助。Jenny主動要求幫忙，假意為若水等人安排支援人手，其實想暗中搞局，一心要令龔燁揹黑鍋。Jenny為若水、樹仁等人精心挑選了多個救兵，他們卻……若水等人被沉重的工作壓得喘不過氣來，實在難以如期完成任務。而Jenny調走了各部門的大量人手，問題亦接踵而來……

嚟緊星期日個劇情幾正咁噃
Jenny又搞返龔水
龔水係咪可以有日本trip出

對呢集都有啲期望
希望再見到龔水聯手對付Jenny

而且最近見多左職場龔
如果以後keep住有就好喇

下星期日又有龔水過水
最近龔水出場次數真係令到我唔太習慣

同唔三唔識七嘅人做姐妹真係
啊龔來緊會點討好姐妹團
集數安排聽劇組由命啦
有就睇 唔好就彈 好就讚美

祝各位情人節快樂呀~

A0表示今日只係普通星期五

單身狗一樣喺度祝大家情人節快樂

情人節快樂之餘要祝大家有個好似阿叔百毒不侵嘅body

大家情人節快樂

我個名係上年情人節的特別扮相，舊年既接龍群演真係正，可惜今年情人節會係3E，感覺好似平淡左啲，唔知龔水會唔會有過場呢？

今晚應該熊家過場 兩個一齊攬住過

我覺得分分鐘冇份出場，睇文字預告只係話水水預備咗禮物畀阿龔咋，阿龔未必會出現⋯⋯ （sorry，潑大家冷水）

總監大人份禮物又想猜包剪揼呀

純情龔徹底消失 情人節禮物竟然係性感睡衣/內衣！
咁嗰日猜包剪揼係⋯⋯

透到打野戰應該係真
上面低啲下面短啲

幾時生bb

先上車後補飛

所以一開場話阿龔準備左神袐節目就係性感睡衣+猜包剪揼

第一年送嘅情人節禮物就咁激咁之後點算
透到呢專登有盞燈喺後面照住阿水著到咁企喺阿龔面前唔猜包剪揼到天光都唔得啦

祝大家情人節快樂
呢個GIF點都要今日整出嚟先

咁樣瘋狂猜包剪揼法下年會唔會多個小龔一齊慶祝

要包剪揼嗰陣冇啦啦喊

多謝貴公子絲出情人節Gif

咁多安慰獎頭獎，應該唔需要等一年才有小龔了

期待星期日既拆彈小組，定期實係尋寶圖線了

睇完stanley玩狼人殺
覺得呢到好可愛

連續三年情人節都見到龔水
估唔到個過場唔算短，最後仲有禮物彩蛋

又玩具又野戰又情趣內衣，龔水都幾多花款
繼安慰獎之後，阿龔又表演又食又拎，送出去嘅禮物咪又係自己收返，過場嘅阿龔永遠都唔會令人失望
主線智商瘋狂降低

好多過場
又帶暗示
係咪就快生龔仔

夜晚兩個人返去嘅補償就係猜包剪揼

純情龔原來只係一場誤會⋯⋯
今晚居然會當住尋寶圖眾人面前，話等得返兩個人嘅時候補償水水～～

佢哋唔記得咗接龍成班單身狗
除咗anita同david

絲, 你數漏咗已婚嘅豹叔~
但佢哋講嘅嘢, 無論係咪單身狗, 聽到都會有啲骨痺~

P.S. 明明啲廢柴人手都係珍妮安排, 仲响初戀cafe畀份名單Max睇過, 但點解到最後, 珍妮同Max會好似唔知同一批人會係"幫"佢哋手嘅"救兵"?? 好大個bug位喎~~

豹叔就算結咗婚屋企人都係曬加拿大
其實都好慘 之前仲話個仔寧願去加州玩都唔翻香港陪佢過年

證明佢哋真係廢 話人做唔到其實自己都做唔到

其實今日個集開會時見到Ivan & Peter 都算有幫亞龔出聲，咁佢地真係算好兄弟了。

真係估唔到佢哋會幫口以為會明哲保身嗰type來

《愛•回家之開心速遞》能拿到一周平均30.3點好像也是史無前例，該劇愈戰愈勇，周一至日播映7晚，其中4晚收視超逾30點，最高收視周一(03日)晚31.7點，周二(04日)晚31.4點，周五(07日)晚31.3點，周日(02日)晚30.2點。周一晚收視31.7點已追過了2019年6月25日歐陽震華客串第607集收視31.3點記錄，且看能否再下一城，打破6月24日Bobby客串第606集收視32.3點榜首記錄。

775高收31.7
破埋633 31.6記錄成爲開心速遞第二高收視

第二高收
總監大人以後有排露
跪求喺apartment入面嘅龔水猜包剪揼戲碼

嘩～ 勁呀～～ 真係令人振奮嘅消息！
呢集阿龔一脫總算脫得有價值⋯⋯雖則我個人就唔太滿意阿龔呢集偏離咗"眉精眼企千杯不醉死賤精"嘅設定，因為啲無謂嘅理由走去高級青樓會所攬女飲酒醉到斷片，仲上埋酒店房

希望阿龔下一脫繼續有好嘅迴響～～ 但係希望編劇們（尤其係新加入嗰幾位）千祈唔好令阿龔成為劇組嘅"脫星"囉，係唔係都要佢脫嘅話，好快就冇吸引力㗎嘞～～
或者留返啲quota，等夏天嗰時，同水水一齊著住水著玩水啦～

啱呀，唔好成日脫，物以罕為貴

無錯，要脫得有合理理由而唔係為脫而脫。上次其實真係偏離佢醒目叻仔人設，比兄弟兩句就激到。

今次算係連續2週都破紀錄，唔知今個星期又會點呢？

今日有過場 摸臉臉
呢排大家咁潛既

我覺得似搣

水水又口裡說不身體卻得誠實 見到婚紗個目光識發光

今集講完姊妹嘅故事，遲啲龔水結婚係咪可以講埋兄弟嘅故事

啊龔話兄弟吃力不討好 唔知會點叫花生三子做兄弟
但阿水又會點到班兄弟氹氹轉

仍然期待龔水婚禮當日三子vs五美

上次已經攞住婚紗轉圈點會唔恨嫁
阿水結婚應該fish做伴娘再加五美姐妹團，咁淨係花生三友唔夠要搵多三個喎 尋寶圖三個有機會騎呢啲搵IT三毒實激死阿水

由預備求婚到真係行禮結婚，中間的確有唔少可以創作cls爆笑劇情嘅地方～ 期待編劇會寫下呢啲故事～～～

熊式炸彈 vs 444人情

此時江湖忽然傳出熊家傳統收444人情的謠言，樹根發急，打算在喜帖內列明價目表，心如亦心感委屈

今朝煒哥錄嗰集玩cheat chat
唔知淳蟹會玩咩呢
睇完尋日好想再睇佢地上綜藝

今集啊龔聽到阿水近得譚道德多所以變好咗會唔會係呢個樣

當年嘅觀自在雙下巴天使今日已經變成觀自在Mary 阿水仲話唔係近得阿龔多

估唔到編劇連返呢個梗仲有情侶手勢
之前情人節水水想送嗰份禮物都係天使嚟

因爲呢兩集都係出自同一個編劇
隔左500幾集再連番戲真係好驚喜

阿姐都同龔水玩猜包剪揼

補多張合照

warm up遊戲啫
啊姐條裙好搶眼

嚟緊係咪有龔燁個人主線或者風流四子主線呢？係就好嘞～～ 想睇下職場故事～

吓！真係有重遇前女友戲碼 ，咁睇嚟真係有機會再出埋走佬龔媽⋯⋯唉，最近不時有啲小學/中學生程度嘅故事，真係擔心會寫啲老套嘅830/930戲碼畀龔水主線 ～～～ 好驚呀～～
希望前女友嘅對戲真係好似報道咁講，唔係爭仔戲啦⋯⋯

接受唔到

期待
我幾鍾意趙希洛，之前大家估人選好似無提過佢

估唔到佢會落來客串
寫前女友都ok
但如果龔媽就真係不了

龔燁過去嘅故事暫時人選應該係阿榮/May/龔媽
最唔想睇係龔媽，認親比爭仔更老土
May由200幾集到800幾集終於出現 我期待多過擔心

覺得如果呢種前女友劇情處理得唔好都好容易瀨嘢
不過睇落係客串幾集
望就望真係唔係啲咩第三者爭仔劇情啦
畢竟呢種喺我心目中同阿媽尋親一樣咁難頂
寫得好可以喺挖掘過去嘅同時推進劇情 寫得唔好就好俗套

我覺得May>阿榮>>>>>龔媽

可能編劇想結婚前了結咗個ex
始終講咗幾百集 龔爸又日提夜提 唔出現好似浪費咗個角色咁
如果結婚後先出現ex又冇咩意思
雖然阿榮提過一次咁大把 但我最想睇阿榮
佢個人設要做低自己比阿龔騎住但又要跟龔家搵食
呢種竹馬又愛又恨嘅關係仲有睇頭
不過呢個隱藏角色結婚之後慢慢出現都未遲

趙希洛正喎
論效果應該好過之前大家提過嘅人選 好似沈大師嗰啲應該好悶(不過都離咗巢)

我都好想睇阿榮

又愛又恨
風流四子始終有種疏離嘅感覺，劇情唔係好覺佢哋有幾熟，似係酒肉同事
想睇阿龔對住阿榮會唔覺意走返以前少爺人格出唻

連屁都認，呢段情昇華到呢

估唔到攞咗獎仲做sitcom就真
真係冇咩人諗到係佢
但估計唔係爭仔戲
係咪出場爆啊龔大鑊定合作嗰種

好過未拿獎就趕著跳出去做單元角色

呢種好容易向bl方向寫

但好想睇

講真兩個喺初戀cafe討論屁嗰陣笑咗好耐
好有真實情侶feel
仲要連屁嘅味都似 即係兩個尋晚一齊食飯

你講出咗我嘅擔心
我不能同意更多

今日阿May喺停車場度同總監大人相遇
本來以爲淨係會見到群姐版阿May
估唔到會有趙希洛版阿May
選角真係要畀100分監製
希望到時出場嗰幾集我都可以畀100分編劇們
唔該真係唔好整啲老土爭仔情節畀龔水

唔需要擔心阿龔，編劇應該唔會咁作死寫阿龔喺兩個女人之間動搖

反而覺得May出現係個好機會畀龔友分清May同Mary 雖然劇情無提過，但我覺得女仔點會唔介意畀人認錯係男朋友前度

之前龔家好新抱係考驗阿水接唔接受到老爺，今次寫老爺認定新抱，咁段關係就更圓滿可以直入結婚

咁之前元宵啊龔都有叫阿爸記清楚叫Mary嘅

就係諗起嗰集阿龔想阿爸記得係Mary唔係May
兩個May同時出現世伯就易分啲

其實我有啲怕龔友淨係認得阿May唔認得Mary
我一啲都唔介意阿May出現
亦唔怕阿龔會動搖變心
但擔心編劇會以矮化阿水去突出阿May嘅威脅性

諗起都好睇 仲要出幾集 即唔係兩集連住上下集 係可能分幾集出 好正呀

如果寫到滿分前女友去對比水水係野蠻女友咁我真係打鑊編劇
強鬥強先好睇
話晒龔友一直記得may may好得龔友歡心都唔奇
呢啲劇情最後一定係ex敗走 現任勝利
可能may係好出色 但龔友發現阿仔鍾意嘅女仔先係最重要 咁樣親情愛情都有著墨啦 中間用搞笑包裝再溫馨埋尾 幾有龔友線風格

佢作為無線御用癲婆令我好期待
我覺得編劇唔會放過呢個機會寫個好平淡嘅ex出黎

希望阿May嗰幾集會有503 504嘅水準
回顧番阿龔嘅過去同時都可以推進龔水嘅感情
完全信得過佢地咁多個嘅演技一定可以做得好睇
依家只係希望編劇唔好跳掣浪費左一個鋪左咁耐嘅角色

講得啱，會令人擔心嘅唔係演員表現，而係劇情編排⋯⋯
希望編劇發揮水準

貴公子呢排都潛左水

今次劇組會搵好戲嘅趙希洛演阿龔前女友，stanley要同佢對戲，壓力應該比平日大啲，估佢都會比平日預備得更仔細，免得被（暫時話）客串嘅角色搶戲～ 而無可避免嘅，係龔水嘅火花會被人攞嚟同龔+May嘅火花做比較，都唔好話冇壓力～ 不過咁都係推動進步嘅動力嚟嘅～ 又可以同到好嘅對手合作，互相學習～

講返劇情嘅話，前女友係阿龔嘅puppy love，當年Industry嘅忘了情、再三忘了情網誌同MK相都係因為佢而出現，我就覺得水水呷醋、妒忌、比較、覺得受威脅嘅劇情就應該走唔甩嘞～ 感情戲亦唔似冇囉，否則使乜加前女友呢個同阿龔有舊情嘅角色呢？寫阿榮或者阿龔曾經交手嘅職場對手都得啦～～

至於係咪冇爭仔戲呢？我有啲保留，明報都係咁寫嘞， 話曬呢種戲最易寫，大台830/930時段嘅正劇大把有得抄參考，又可以用嚟拖下戲，但其實就好容易寫衰咗相關嘅角色～ 我認自己一定偏心水水，唔想响綠水時代飽受折磨嘅佢再受一點情傷當然，目前嚟睇，龔水一時三刻唔會被拆散，但影響唔一定係完全正面囉⋯⋯

如果話走cls路線，夾住龔友响中間，我覺得有啲浪費咗趙希洛嘅，而且，用一個腦退化嘅老人家嚟令兩女爭鋒相對、爭寵，呢種劇情我又唔覺真係好好笑⋯⋯ 或者啲情節、對白真係搞笑嘅，但實際上係搵個有病嘅老人家做磨心，咁真係好睇咩？我唔肯定⋯⋯ 同埋爭贏咗唔一定代表事情會告一段落⋯⋯ 呢種劇情可以無限loop⋯⋯

講咗咁多，我都知一切言之過早嘅～ 大家亦會提醒我要對編劇同監製有信心，要樂觀啲，但睇返最近啲劇本，質真係令人有啲擔心㗎⋯⋯ 所以，唔好意思，我忍唔住要响度講出想法～ 希望大家唔好介意啦～

簡單嚟講，我只希望今次編劇嘅劇本唔好令龔水線減分咋

阿May呢個角色係龔燁過去嘅感情生活
你冇可能寫其他角色去取代佢嘅重要性

阿水嘅感情生活由剩女是怎樣練成的>博士>Max>曹總>龔燁
完整演繹阿水感情嘅取向同轉變 比較過唔同配搭之後觀眾同阿水自然而然認定龔燁最適合阿水

龔燁呢？個角色蒼白到得阿水出現過喺佢感情世界
點肯定如果有個各方面條件都同阿水一樣甚至更高嘅人出現 阿龔唔會有取捨？因為冇出現就默認唔會有？
前女友嘅出現完全係個好機會去認證阿水係the one而唔止係only one

我個人對愛到天荒地老至死不渝用愛發電嘅愛情童話都幾嗤之以鼻
迴避晒會影響到感情嘅問題唔代表情比金堅
前女友係好現實向嘅感情難題 (阿水完全冇八卦過阿龔過去感情生活其實好唔現實)
如果因為一個前女友出前就咁容易感情觸礁又埋下隱憂咁段感情本身都好脆弱
不過我覺得脆弱嘅唔係龔水係fans

我希望你唔係誤會我認為龔水感情線嘅發展應該迴避問題啦~ 雖則我同你唔同, 我個人係期望龔水線係一則都市童話, 可以經得起現實嘅風浪難關, 但我同意你所講, 前女友/第三者嘅出現可以係一種對感情嘅考驗, 仲係非常最直接嘅考驗~ 我只係覺得, 一個中學時代嘅初戀情人要左右前男友呢段有經歷嘅現在式感情, 其實好似有點牽強啫~ 就睇下編劇點設計個故事啦~ 同埋要考驗一段感情, 我認為有更多更現實嘅問題可以選擇, 前女友或者第三者好多時只係引爆好多日積月累問題嘅人, 唔係一段感情嘅實際問題本身~ 講到最後, 真係唔到播出都唔知個故事點設定, 宜家我係講嚟多餘啦~

無論如何, 我都係講吓自己嘅睇法啫~ 大家有唔同嘅諗法都係正常啦~

唔係考驗感情係認證阿水嘅重要性
我可以寫一篇論文出黎點解龔燁比起博士同曹總更適合阿水 但點解阿水係最適合龔燁嘅人係一個冇辦法證實嘅偽命題
至於呢個may都唔止係中學時代出現嘅前女友
係龔爸日唸夜唸心目中阿仔嘅正牌女友

任何可以補完龔燁過去嘅角色我都無限歡迎
我鍾意龔水唔止係因為龔燁鍾意阿水 而係分別鍾意龔燁同熊若水呢兩個角色
龔燁嘅過去唔應該因為龔水而抹煞 龔爸傑叔定阿榮都取代唔到阿may作為龔燁過去感情生活嗰部分

前女友有一萬種方式去寫 我都懶得估點寫

龔燁老母就唔使估都知有咩標準流程要行
老母喊苦喊忽>個仔嬲爆爆>女友勸和
以上冇一樣係我可以忍受
要寫龔燁老母請先收翻埋個認親劇本
一係設計一百種龔燁老母已經客死異向嘅死亡方法
一係就龔燁大報仇玩殘佢老母順便斷絕埋母子關係
編劇敢寫我敢睇

認同啊龔過去除咗作為一個十年前跣走阿水嘅同事之外其實咩都冇
明白上面絲打對於前女朋友出現嘅爭仔戲份嘅顧慮
但睇翻演員篇訪問又好似唔似有
我覺得似啊may作為一個合作對手出現 威龍班人嘅閒言閒語俾阿水嘅壓力會更加多
可能啊may根本就無心同阿水爭或者佢已經有咗自己嘅生活 曾經ff過啊may其實已經結埋婚生埋仔 今次可能只係作為代表啊龔一個過去角色帶出佢嘅過去
況且啊龔應該一早放低咗啊may但阿水可能會亂諗野或者可以引導啊龔講翻自己過去嘅事
愛情唔會無風無浪 電視劇更加唔會
與其擔心不如欣賞佢哋三個嘅火花仲好
所以其實幾期待啊may客串
啊may都出埋係咪代表philip阿媽遲啲都會解鎖

龔燁過去講嚟講去都係龔家破產，想睇May帶出龔燁其他過去

可能會見到少年龔

龔水依家係咪變左鐵Re嘅拍拖教材
今晚同一情況龔水早兩日先示範過
聽晚總監大人仲要教鐵面陳點製造浪漫
龔總監可唔可以以身作則一下
我都好想睇你地行沙灘吹心形蠟燭曬月光

龔水彩蛋

本身仲諗緊點解白mon好似復仇者嗰集

全集嘅焦點～

好正呀，個彩蛋

點解發脾氣都咁sweet

真係有不過水水唔中意

好鍾意今日個彩蛋
龔總監連鑽戒都買埋睇真係好事近喇
聽日仲有龔水過場
下星期就係314
會唔會今個星期鋪緊一週年劇情

係就正了，真係逐步排緊到下星期一週年

總監大人下次請繼續努力

有售後
呢啲多多都睇

仲有冇花絮睇啊 求其selfie都好啊
我哋全部like爆個po

805龔水GIF

仲以為今日連同場過場都冇，點知最後嚟個驚喜彩蛋不過今集都似為後面埋伏線 希望總監大人到正式求婚唔好咁老土啦

阿龔對住花生三友有時都幾口不對心，買定戒指實係求婚用啦 仲唔排除閃婚添等阿水say yes

所以有時啲嘢千祈咪咁肯定

總監大人以為媽呢空怪佢抄橋，點知係覺得老土 搞到戒指仲未送得出啦

阿水係咪又趕住返去睇八點好好笑嗰套劇 阿龔下次要加油呀

過咗今集
對314嗰集有啲期待
睇嚟上次汽球嗰張
真係有啲可能關求婚事

見到來緊個集813 係排到星期四，咁唔通今年3.14唔會有龔水？ 拍拖一週年真係無野會出？

其實我有諗過316先至係龔水
呢日先係正式一週年

咁316 都好，只是唔知會唔會咁快。不過希望如此啦

冇人話813出左龔水815唔可以出嘅

806龔水GIF

其實花生三友都唔算係小人啦，最多係損友咋嘛 希望會再有多啲風流四子劇情
四子vs五美

阿水呢下想試打小人好似細路仔咁

打起上嚟鬧得仲勁過Isabella

總監大人要氹返媽呢空乘機捉住手手

哄得好埋+摸頭

阿龔見到三友咁樣即刻拉阿水埋身邊

總監大人咩事呀 擺錢落個箱都要跳舞

四子入面跳得最勁係阿龔 唔通想打走小人等遲啲求婚順順利利

似乎真係同一套西裝
不過襯返黑恤好J啲 最多換淨色呔囉

阿水仲要格硬拉翻佢翻來+幫佢轉身

唔拉住嘅話都唔知仲要跳幾耐

今集咁突然買咗戒指，彩蛋仲爭啲求埋婚

以為阿水港女會鍾意沙灘心型蠟燭呢啲浪慢老土嘢，點知鍾意老土嘢嗰個原來係阿龔 希望真正求婚有白色情人節表白咁驚喜

白色情人節應該都唔會有龔水
但佢哋好似拍得幾多下 唯有期待之後啦
814叫熊不甩

唔係咩咩做嘢唔掂搞到總監大人要成日OT陪唔到媽呢空咩

阿水唔係不嬲都知阿龔好忙，所以之前先有office送飯同上apartment陪阿龔做嘢嘅劇情 我估總監大人如果有媽呢空喺身邊做嘢係咪會唔專心所以先想五美frd啲

之前682啊龔都話過一直係阿水喺隔離beelibala跟佢做野 但可能係阿水發現啊龔唔應佢冇癮所以啊龔又要應佢又要做野先專心唔到
你去玩啦 留低我自己一個做野啦
上次咩咩都話總監大人去到機場先發現唔記得帶文件要咩咩攞俾佢
對於打工仔來講老細有幾叻但係搞到自己遲收工就係一個衰老細

810龔水GIF

好耐冇見柴犬笑嘅總監大人

呢下篤頭好得意

扁嘴水都好可愛

阿龔見到呢個水媽look會有咩反應呢

委屈水真係好可憐

真係好戥阿水唔抵（好耐無試過睇開心速遞都眼濕濕不過其實有家人俾你發洩都係一種福氣嚟）

tree gun道歉兼且有免費日本機票再嚟龔水去旅行2，就算背後另有目的都唔緊要啦 （希望龔水嘅日本機票有得改期遲啲出發啦）

最尾獨食士多啤梨嘅得戚水好可愛

聽日龔水

又餵食仲有新衫着

有餵食 雖然總監大人好唔enjoy咁

有撓手 應該仲會有好多甜位

Whatsapp名唔係媽呢空咩

劇情就唔抱太大希望住

新衫好靚仔

係呀，海外預告有呢幕

仲有總監大人心諗「甩難啦」呢下戚膊好可愛

Rebecca响預告最後嗰幕嘅嘴臉

鬼叫佢喺鐵面陳身上得唔到滋潤咩
搞到有拖拍都仲成個怨婦咁
阿龔仲有冇咩老土招數教下小娟

其實鐵面陳咁的態度Rebecca仲算叫做「有拖拍」咩
Rebecca而家咁樣同冇拖拍無乜分別

睇完個預告好似又係一貫龔水主線方程式
放大阿水某一個特點=>阿龔頂唔順=>阿水發嬲=>阿龔氹番=>Happy Ending
希望聽日會有啲意外驚喜

如果316無龔水聽日就已經係一週年主線
上年314都係星期四播
一個月先一集嘅主線真心希望唔好太伏

好憎呢啲劇情 唔係有人嫌阿水港女，就係有人嫌阿龔唔愛阿水，兩邊不討好

點解編劇咁鍾意寫龔水鬧交 過場比主線高質就因為一主線就搵交嗌

今次仲要啱啱星期一先經歷完阿水得唔到阿爸嘅偏愛
隔幾日就見到話阿水畀姊妹杯葛阿龔頂佢唔順咁癡身
好似成個星期阿水都被嫌棄
就咁睇編排真心唔係好舒服

水水好慘

好的我咁講係咪即係316都冇行？

其實唔太想又同一套路，鬧交之後阿龔氹番如果真係可以在3月16 又多集，最好係可以鬧完交冷戰下先 過兩集再解決，其實情侶鬧交冷戰好正常呀否則真係好浪費難得有既主線

希望聽日唔好咁伏了

咁尖沙咀外景又係幾時

如果冇一週年真係想叫編劇收皮
過個紀念日都咁難
紀念日好容易寫兩個點樣準備比對方驚喜 要好笑要sweet要感動都得
一齊成年冇生日冇除夕冇聖誕冇情人節 唔好同我講過場 過場冇劇情可言
拍拖前兩個睇到對方有咩吸引自己
拍拖後反而淨係睇到對方有咩唔夠好
一年都尾都搵交嗌 唔係嫌棄對方呢樣就係嫌棄嗰樣
咁樣結婚結條毛咩

好同意巴打，既然連打小人都可以就住驚蟄個日來播，點解連一個咁重要既紀念日都比唔到龔水

希望唔好真係無了，否則真係好難唔嬲爆

以劇組這排的表現來講 各位巴絲都係有啲心理準備冇紀念日好啲

818先係龔水

敢威命各人設法增加新威龍廣場的人流，誓要勝過大陳。力王提議以舊卡通水手服女戰士作招徠，龔燁附和，敢威着他們負責此事。若水奇怪龔燁為何主動支持力王，及後終於發現龔燁的秘密……龔燁特意邀請當年聲演其中一位水手服女戰士的配音員出席活動，若水本來已討厭那個卡通角色，見龔燁對配音員大獻殷勤，更妒火中燒。龔燁拿出一個可錄音的水手服女戰士人偶，託配音員為他錄音。人偶後來被若水取去，龔燁為此事與若水陷入冷戰……

終於唔係氹返happy end而係冷戰
為之後嘅May線鋪路

鍾意動漫嘅啊龔
個配音員唔會係啊may阿

睇定啲先 分分鐘最尾幾分鐘又反cup太團員結局

定係佢同阿May都鐘意美少女
畢竟龔May係細個就識，仲要唔知係咪同學定係初出嚟做嘢嘅同事

咩事呀下星期又鬧交
我已經唔記得阿水到底有邊集主線唔駛發嬲囉
一週年期間連鬧兩集
正日又唔畀主線
到底編劇們諗緊咩架

講真每次主線都鬧交真係冇癮
一週年仲要冇主線

暫時呢一刻阿龔設定都係處處忍讓阿水，有咩都最後氹返，終於有嘢係令佢唔再忍，咁冷戰下其實都合理，如果又好似平時咁和好end同今晚嗰集有咩分別 同埋美少女應該同阿龔過去有關似會繼續講，我會期待呢集同埋後續發展多過今晚

係有啲唔明點解唔放喺一週年正日播？可能怕fans屌龔水第一個週年紀念日就冷戰end

垃圾劇情 除咗鬧交都係鬧交，唔鬧交編劇唔識寫
以前係打情罵俏，依家係大吵大罵

其實除左鬧交，編劇係咪覺得情侶無其他野做呢？
因為情侶日常已經係過場做左，所以主線就只剩下鬧交
全部紀念日都無左，究竟編劇想點？要人氣宣傳就搵龔水，但又完全唔做番正確既補水。咁樣做法同廢老根有咩分別

咁伏的劇情梗係唔放係一週年正日播喇，搏屌咩
而家龔水成日個套路都係龔燁做錯事->水嬲->氹翻水
難得一週年正日賣下甜唔得嘅？

連之前過場David大胃王嗰集阿水都係要嬲
其實龔水主線已經唔多，如果818係嬲end咁點解今晚又要係嬲呢
我情願今晚係誤會cls嗰類都唔洗嬲得咁密囉

TBB用完即棄當condom
人氣你就拿左來做宣傳，但又唔寫翻啲好劇本維持人氣

這個就係重點，係咪編劇唔識賣甜劇，怕比人屌 所以每次都要有衝突位再反cup 但點解情侶拍拖就一定要有衝突呢？

我只是覺得根本編劇就無諗過要寫

講真啱開始鋪結婚時嘅704 745我都覺得好好睇
仲幾開心啲主線劇情終於重回正軌
點知宜家直接打回原型仲要集集鬧交
之前仲期望一週年可以睇啲sweet嘅主線

唔知到825係咪又要再鬧交
要演員犧牲色相去撐垃圾劇本
我對編劇們嘅信任度真係跌到新低點

未一齊之前果啲真係好好睇
依家瘋狂嗌交 打對方屋企人
冇哂啲食腦橋段同節奏

就講今晚其實可以唔洗講阿水知或者就算知咗都唔行嬲嬲路線，阿水一直都知阿龔係忙架啦，自己尋寶圖有時都OT做得夜，對於阿龔用計令五美和好真係錯事咩？咁就要嬲架啦 就咁睇搞到阿水好唔講道理咁
呢集扭返正已經可以係主力甜+做一週年集數
818咪留下星期先做囉

呀水應該係嬲呀龔覺得佢煩
冇人想比人覺得煩既 仲要男朋友

點解另一對CP可以連續用兩年嘅除夕，可以有角色連續兩年都响生日嗰日有主線，但龔水就連慶祝下自己嘅一周年紀念都冇機會，點解？編劇無理由唔知唔少龔水線擁躉都期待有集重溫少少舊年《白色情人節》嘅浪漫㗎，真係寫唔到一集咁嘅故事，畀大家响螢幕前同龔水開心慶祝咩？一星期播足七日，唔係正正可以有空間寫下呢啲故事咩？當𠱁下一班龔水擁躉都好吖～ 宜家3.14、3.16兩日播嗰兩集，佢哋嘅內容係咪非嗰兩日播唔得先？我真係唔明點解咁樣編排

真係好嬲，覺得龔水好委屈，同一番說話，我要出大Po講多次，表達不滿！

今晚集似又係Rebecca係側邊潑火
次次主線都要睇佢地鬧交再加Rebecca嘅八婆嘴臉真係睇得好辛苦
幾時先可以放過龔水放過龔水黨

其實睇預告已覺得係個eternal八婆Rebecca推波助瀾咁搞到龔水嗌交，呢種好似輪迴咁嘅套路到底幾時可以停？？ 如果話今集之後，Rebecca同水水絕交，我第一個跳出嚟話贊成！

唉，我估睇埋星期二點樣，就可能估到啲前女友會點影響到龔水嘅關係⋯⋯ 宜家劇情水平下行中，真係唔會有信心啲編劇可以寫得到走出830/930套路嘅故事，分分鐘宜家係開始放大水水嘅缺點，目的係夾硬製造阿龔同佢之間嘅距離，咁就有空間寫前女友造成危機嘞⋯⋯ 唉，希望唔好估中

Rebecca講都算，佢個人設係八婆係要做到咁
但阿水呢？一次又一次咁只信frd唔去分析
我當知道後嬲一下符合衝動水咁跟住係咪一定要用鬧交離場去發展落去？唔可以係發現阿龔嘅難處之後掉轉個角度諗
係都要吵咗大鑊先然後搵阿龔氹返

我唔明點解次次阿水都要聽Rebecca講唔信阿龔
由579開始Rebecca總會係龔水線入面指手畫腳
明明佢都會幫Mia手點留住大龍生
一到龔水線就淨係得番啲八婆歪理

rebecca係咁 姐妹幸福唔抵得 寧願大家一齊圍爐取暖過埋下半世
ma姐其實唔好得幾多 威仔都係得閒先搵下佢
同埋四太身份都會有着數俾佢
所以會幫mia好合理

枉呀水有咩事都撐同信rebecca
仲幫佢食死貓
成日話好姐妹
但rebecca成日係到單單打打煩到
搶走鐵面陳果個mia又對佢咁好

成日都話編劇係其他線亂改人設
偏偏龔水線就死都stick to Rebecca係阿水最好姊妹的設定
真係不知好嬲定好笑

就係Rebecca 既八婆人設無改過，但之前無拖拍就話，宜家都so call有拖拍了，仲係咁鍾意潑火

身邊有frd係咁
跟住我同佢講咗一句
你唔講野冇人當你係啞㗎
靜曬

你做得到啫，水水對住佢稱為姊妹嘅人，邊會做到～ 而且，Rebecca未必好似你個frd咁順攤，你睇下預告入面，佢係都要公開拆穿係阿龔請佢哋同水水和好，令水水唔開心，就知佢報復心理好強，份人真係好差～ 好似比最初仲要變本加厲咗～

但對住rebecca真係好想一句就叫佢收聲

一諗到下個月阿May出現之後Rebecca又會係度不停亂up廿四就頭都痛埋
可唔可以寫集女子組頂唔順Rebecca同佢反面嘅劇情
成班姊妹次次都同佢一齊癲真係好唔合理
畀預告激一激下晝咩都做唔到

推多幾下順手開新post
好多人屌緊 希望編劇會睇
中意龔水既 但啲劇情真係..

絲打講出咗一個惡夢
我諗到時見到嗰種劇情（sorry，我堅對編劇枝筆冇信心），又係要响呢邊仲有主po瘋狂發洩怒火發表意見～

3e ?

原來睇錯左

突然推咁快新post見

[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（52）